IRENE 五月G持區 (狗與6永不得進入)

每月一表白裴柱現5201314

G持禾老婆

輕輕一推

以後唔準反我老婆

禾點會反自己老婆

幫手推post

你都唔識推嘅
一張相一樓咪得囉

老

大把相慢慢推

狗與6永不得進入
識唔識字

女

hi降囝

導好波

原來你唔識

有冇興趣擺啲幾年前嘅相

你叫我擺就擺 咁我咪好無面？

我係驚你放而家嗰啲
會冇人入嚟睇

仲有冇irene皺眉 不悅 不屑圖

收啦傻鳩

係喎咁賓妹入唔入得嚟㗎🤔

原來你有啲咁嘅fetish

狗嚟 唔入得

咁講返點推廣irene啦
我決定畀irene衝出韓國
同日本代表一決勝負
就同新垣結衣鬥好唔好

咪再黑啦傻鳩

咩呀
我見好多唔迷kpop嘅都唔識irene
我決定用佢四代神顏一個稱號
感化班崇日撚

你條頭號rv黑又招黑

收啦
又屈
我都唔知幾愛rv呀
好似你咁冇大志呀

見冇乜人入嚟
睇嚟都係要我璉璉出手啦

我就快blacklist你

老女人

G錯了
求原諒😭😭😭😭😭

Respect==

咩2C

屌你認真答喇

我咪答咗原諒lor==

點get到啊

點頭=yes

哦

btw想改名
個名要有勝利呢個名 最好有埋irene
有咩建議

勝利屌irene

乜你咁露骨架

或者
勝利推irene做X

其實6永 乜野fans來 祟日撚來？

佢once9

你幾時改左名

你好差囉

佢同金仔興趣啱啱相反

認真
白菜啤啤終將勝利

咩嚟
個名係點解

下咁簡單你都get唔到
白菜=irene
啤啤=red velvet

射精

呢個我知 咩叫終將勝利

呢到唔可以色情

仲話自己ReVeluv

是旦填落去囉
反正勝利都可有可無啦

人

瞓啦
唔傾啦

白菜啤啤緊係知 但點解係終將勝利

唔識字?

早抖牙佬

嚟張團照

推

邊b

睇左REN 以為有人支持佢咁happy

我個心得irene一個

Reveluv 4ever

Red Velvet真係好完美

上次佢地開live真係好好睇

好完整

近照

今日咁得閒？

gay到上腦

咩病🥺🥺

到我病

你傳染俾me

柒撚到 irene公開處刑佢

牙現我愛你！！！！

岩！

支持irene西女人比返個門面牙災 災無論講樣同個格都好個惡霸irene

災= Suzy
Irene = 整容版關寶慧

靚版林青霞

絲打識貨

靚爆

謝分享

Red Velvet幾時comeback rrrrr

你係咪rv黑cb幾時都5g？

黑你老母，我14年就飯佢地啦
依家d人惡撚到問下都唔比

嘩屌我邊忽惡

無所謂啦，都係出RBB呢類嘅垃圾歌，聽完都傷耳仔

屌你兩個都係黑啦
成鳩日吹奏
好似我呢啲適當時候反兩反先係真飯

我屌你老母臭閪啊 你比導狗邊狗牙笠百里香老細陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊雞姦至死啦

考完試啦？

啱啱鳩做完

屌奶星 後日到我考

呢段正

我鍾意呢段多啲但呢個好似無fancam

之前有一段russian roulette露安全褲
宜家搵唔到

死圖?

無死圖

梗係紅色裙嗰條片正D la

野日老公劉明

呢到無野日圖㗎喎

其實野日唔係貶義咩
邊會有人自稱野日老公

野日黑呢可能

佢好似係真飯

之前好似見佢入過嚟咬我

post番呢段
ff吓嘎嘎同irene拍拖先

屌你就好 考完試
我病到傻撚左 溫唔到書

瞓前push一push

憑良心講
個陣老女人都仲係屈機嘅
而且首歌編曲超好聽
喺我心目中
呢首大於所有主打

死啦 信唔信你好

咩

你唔覺姐姐真係好吸引咩

係幾掂嘅嗰期
最想同佢炒飯就係嗰期

我反而覺得越大越掂😙

又喺度自己呃自己
高峰已過了

我講緊真心話。。。

唔覺

宜家真係好正喎

你又黑緊佢啦
做咩post張全身

又唔係好差姐
矮妹嘅講佢真係好撚正

佢有牙災咁嘅身高真係無敵

女仔身高167 168係無撚敵
腿長真係加好多分

矮啲都有好處嘅
好砌啲囉

我份人好正經

齋談心唔扑嘢?

yes
神交

晒料

twice呢啲就真係攞嚟炒飯

又搞事?
irene呢啲應該扮清純乖乖女
扮得好辛苦
我睇好佢做第二個雪莉

認真問
你覺得suilli靚5靚

普通
勝在夠淫

點解好似得我覺得佢唔靚
btw佢好似同女仔拍拖

btw你覺得irene真les定假les
定為咗形象扮嘢

我自己唔覺佢係
我問埋啲les frd都話佢唔似
啲人多數話彩瑛同mamamoo

透明人？

yes

唔講啦
真係要瞓啦

goodnight

希望我今晚夢到irene啦

牙災屌打佢

請尊重joyb

令令❤️

覆緊邊個

依個

我屌你 食屎啦食賓妹

你block咗6永咩

明明係你問我㗎喎 做乜叫我食屎

再黑唔客氣

咁煩

又屈？

污染個post

呢張係唔係黑?

想洗底？

你兩條友咪屈 我只係講事實無黑過

野日>>>>>>>>賓妹

瞓前push一push
牙利睇咗條片未

反雪炫死全家！！
反YERI俾6永強姦！！

好彩我兩個都咁鍾意

我啱先瞓醒

我份人有少少抖m....

整返個野日飯list
1. 赫拉克利特 #138658
2. ③高捷斯基❸ #20916
3. 李知恩 #1086
4. 賓妹 #89931
有無補充

大把啦
#555
周珉金世正
諗到再講

懷疑#555 人格分裂

其實簡單啲
入一次rv圍爐po
記低曬所有名就得㗎喇

嘩 咁樣記法記到清明都未記完

點解咁講

推吓先
今晚早啲瞓

法國依個post推咗咁耐
老女人打手得一個
1.勝利(已笠水) #143093

goodnight bbg<3

==
係人都知

真係每次一睇到佢啲相都會靚到嘩出聲

瞓前表白我哋南泡劉亦菲小姐姐先

dllm=..=

你係嚟抽水？

冇呀
習慣瞓前幫推下鋪咋嘛

唯一劉亦菲

畀啲深刻記憶你吖嘛
等你成世都記得
南泡劉亦菲=irene

邊忽似劉亦菲cls==

變咗癲雞之後

g唔g醜 係南泡劉亦菲(偽)

下你呢啲班fans吹出嚟㗎喎
問返你哋最清楚啦

到底佢中間經歷咗啲咩心路歷程

其實佢都幾慘下
明明係淫底
死都要佢扮清泉
日日人格分裂
係我都變癲啦
叫佢做返牙災啲角色咪好囉

你有無第二句

Irene bbg is unique, ok?

佢同amber有無做過愛

其實以tb嚟講
amber真係屌打定仔
我想炒amber多啲添...
可惜而家應該冇人識佢啦

諗到再講

amber真tb實贏定仔㗎喎

表下態
覺唔覺得irene>劉亦菲

irene永遠世一

下
定仔係假tb咩

無印清日日吹奏 fx最無存在感就係佢啦

直到仆kai喎人地...

你咁大口氣
等我cap你呢段嘢出去公海
公審你先

dllm

下
咁定仔同邊條仔炒過飯

收啦食屎狗

我

我無開過名 你自己對號入座

坐監啦你！！

一係咁
我都幾耐冇開過投票post
一於開一個post名為
[劉亦菲vs山寨版]劉亦菲vs irene
好唔好?

你覺得我會有事咩

你都準備入去坐啦

冇人反對?
我而家準備下
準時聽朝出post

仆街 黑夠我irene未

我畀個機會你irene揚名立萬喎
唔多謝我不特止
仲要屌鳩我?

你估自己要坐幾多年

應該最多一年

唔會坐

一年都唔使

至奇
btw今舖真瞓

等睇聽日開post 第一個g持你

dllm
其實你係咪現飯

通常都係打者愛也
賓妹先係現飯
你就現黑

btw你成日話自己係現飯
佢有咩咁吸引到你

我答yes同no其實都係一樣

520表一表白先
柱現我愛你❤️🧡💛💚💙💜❣️💕💞💓💗💖💘💝💟

你想我認真答定點

yes or yes

梗係認真啦

認真答有啲好笑唔知點解
因為我一直都追唔落女團
鍾意極都係bigbang
後來bigbang啲歌無乜點吸引到我就無再追Kpop
之後有次聽到rv啲歌就鍾意咗
所以係第一次追女團
我都唔5g點解會好鍾意

現飯賓妹

我淨係問irene咋喎
你搭咗咁多嘢出嚟

屌...今日520感性jor少少表下白姐..
我都唔知點解會鍾意lor...

想問下ching瞓未。。。

你都未瞓啦

我明喇
姐係第一感覺
做就好似荒島入面嘅孤男寡女
冇得揀先焗食

呢個野日好似有啲奇怪

認真
我覺得佢video好睇過影相

唉屌瞓先 朝早仲要飛

唔是
係大把靚女 可能有啲靚過佢
但我都係覺得佢世一❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

收聲啦 irene睇相好過真人呀

賓賓飛去邊

屌你老味讚緊你個野日 你串9我？

賓妹飛返去你袓國啊

簡單一句
即係盲飯

我認

即係你接受到佢冇料同心地唔好
呢啲缺點呀

前面我認..後面唔覺

whatever啦
你都係鍾意佢個樣咋嘛

都話唔係....

人少少咪認咗佢囉
呢度得你我同賓妹三個人咋嘛

屌但真係唔係淨係樣

唉算啦
可能鍾意一個人真係唔需要理由
就好似我無啦啦都會鍾意你咁

520表白me？😳
我a0小害羞

唔係我係想end咗佢啫
因為我真係要瞓喇

早抖bbg

good night bbg

wendy尾機到
超有氣質超有才華

其實我都幾好奇
wendy呢一生人有咩係差得過irene
點解你本命都仲係irene
其實你係咪含沙射影
指irene冇料到
btw牙災嗰陣真係好撚正
肥嘟嘟
瘦咗之後反而冇咁好炒

屌你
鍾意呢啲嘢無得解
仲有咪再屈我黑irene
個陣嘅災同肥苟有得揮

黑唔黑呢啲嘢在心中啦
自己知就得啦

==

==lll

其實係咩意思

咩咩意思

==lll係咩意思

lll係流汗囉

jm9

咩jm9

屌陣間考試

牙利加油
my wife一齊幫你加油

我想炒撚咗呢科佢

炒咪炒lo
有乜所謂

炒咗就前途盡毀了

下
點解

因為要好高分先得。。。

大概幾多...

1st最好
2:1都差少少

好似好難

係好大壓力

打個丁放鬆下啦

no mood

咁算啦
你幾點考啊

1個鍾後

考完記得返嚟包膠

包乜啊唉。。。。

算啦
你快啲準備啦
我等你返嚟
加油

表白有內涵嘅溫溫bbg先

520又唔表？

冇計只可以表一個
咪表我哋南泡劉亦菲囉

pk

btw 今日我哋玩優點啦好唔好呀
你講下自己本命老女人五個優點啦

今日唔得閒同你玩聽日打大佬

打大佬仲咁咁得閒上連登

因為食緊lunch

好啦
等你聽日考完再吹過啦

因為係無嘅

瞓前推吓post先

Spinothalamic tract:
- pain & thermal sensations
- course touch and pressure
1st order neurone:
from skin to dorsal spinal cord through spinal nerve
or to brainstem through trigeminal nerve
synapses: nucleus propius
cell bodies: dorsal root ganglion

2nd order neurone:
the axon decussates to the opposite cord by passing through ventral white commissure and carry to brainstem. then, terminate in the ventral posterior nucleus of the thalamus.
synapses: ventral posterior nucleus

3rd order neurone:
it projects to the somatosensory cortex (postcentral gyrus)
cell bodies: ventral posterior nucleus
synapses: somatosensory cortex

dorsal column:
- carry info of proprioception
- fine touch
- located between the dorsal median sulcus and dorsal horn
- comprised of two tracts:
1. fasciculus gracilis
- sacral, lumbar and lower thoracic
cell bodies: nucleus gracilis
synapses: gracile nucleus

2. fasicuclus cuneatus
- upper thoracic, cervical dorsal roots and upper limb
cell bodies: nucleus cuneatus
synapses: cuneate nucleus

2nd neurone:
they decussate in the medulla as internal arcuate fibres and then ascend through the brainstem as the medial lemniscus.
synapses: ventral posterior nucleus

3rd neurone: somatosensory cortex (postcentral gyrus)

alpha1 adrenoceptor:
NA binds to Gq protein. the target protein is phospholipase C. it splits apart into sub-units which are DAG and IP3. IP3 binds to endoplasmic reticulum and causes the release of Ca2+. then, the smooth muscle contracts.
DAG generates effect itself.

alpha2 adrenoceptor:
NA binds to Gi protein. the target protein is adenylyl cyclase. it decreases the level of cAMP, activity of protein kinase A and phosphorylation of intracellular proteins. This causes the inhibition of neurotransmitter.

beta adrenoceptor:
NA binds to Gs protein. the target protein is adenylyl cyclase. it increases the level of cAMP, activity of protein kinase A and phosphorylation of intracellular proteins. this causes the relaxation of smooth muscle.

agonist:
a1: phenylephrine
a2: clonidine
b1: dobutamine
b2: salbutamol

antagonist:
a1: prozasin
a2: yohimbine
b1: alenolol
b2: butoxamine

botulinum:
1st part: it binds to postsynaptic membrane
2nd part: it cleaves the proteins involved in exocytosis and inhibits exocytosis. the prolonged depolarisation and blockage of cholinergic receptors cause muscle paralysis.

treatment:
use 4-aminopyridine. it blocks K+ channels which reduces the efflux of K+. this causes the opening of Ca+ channel. the influx of Ca+ channel can cause exocytosis.

依家當連登係evernote?

ibuprofen:
prostaglandin is the mediator of pain, fever and inflammatory.
the nsaid blocks COX which is an essential enzyme for the synthesis of prostaglandin. it enters the hydrophobic channel and forms H-bond with arginine residue. it prevents substrate fatty acid from entering catalytic domain.

it associates with an increased risk of gastric ulcers because its acidic molecules irritate the gastric mucosa directly and it inhibits the synthesis of prostaglandin while prostaglandin helps reducing gastric acid output. ibuprofen increases the secretion of gastic acid.
GA:
inhalation: isoflurane
it inibits the action of GABAa receptors.
intravenous: propofol
it inhibits the action of GABAa receptors
Ketamine:
it is the competitive antagonist of NMDA receptors.

溫書姐。。。

仲有幾多個鐘就考

當個post係公廁 乜都放得？

賓妹你咁衰嫁
暗串irene係...

suxamethonium is the agonist of nicotinic receptor so it causes endplate depolarisation. it cant be broken down by AChE. therefore, the accumulation of suxamethonium and inactivation of na+ channels causes prolonged depolarisation and muscle paralysis.
it can be broken down by plasmic cholinesterase tho

2hrs

fku la
i post whatever i like ah on99

仆街 化療同steroid未撚溫過

純分析 非影射

好肚餓

啊 仲有利尿劑抗生素啊

考完啦

靚+cute到撲街！！！❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

q到

屌你咪再屈我反現

........
ucc ur post

what ar

Nth...-3-

ucc my秀智post

I can see

瞓啦

半個鐘前話瞓
宜家都未瞓

瞓唔著
驚聽朝地震

中環地震屌

支持我現

我代現現多謝你

有咩事我死先= = 住係震央

開kaikai嘅fancam定定驚

如果萬一我有咩事.... 記得幫我同牙kai講聲我愛佢

放心...我會叫牙kai嚟睇你

十級大地震！！

屌又昆咗我一晚啦
成晚瞓唔著呀

咁震你都feel唔到？

你菲律賓嗰度地震呀嘛

搞事？現飯真係好垃圾

咁邊度地震呀賓妹

好好好 唔派膠啦 你快啲瞓啦

今晚早啲瞓

收皮 晚晚都話早瞓點知無瞓
我溫書先

你次次都話溫書
之後咪又冇溫

我有溫。。。。

我都係fap 完之後瞓好啲

tmi==

成日都用埋曬啲自己
先識明嘅簡寫😅

谷歌一下啦=..=

I see🤔🤔🤔
你唔想知我fap邊個?

唔想知😅

y
我諗緊fap牙災定牙現好😊

牙利在嗎
我今鋪真係要瞓啦

你估我最後fap咗邊個

唔想知

btw j咗你老婆
講笑

pornographic content is not allowed in this post

講笑啫
今日本來真係想早啲瞓
但係loop loop吓歌
loop到咁夜

你就好。。
我聽日就完sem

收啦
我七月先放暑假

真係溫書
聽日再同你傾

我都真係要瞓啦(maybe)

臨考試前j一j

屌你仙女都fap
你係咪人

係囉重口味到

賓妹又想搞事?

非

咁你繼續j返你個野日同賓妹啦

又yeri死全家!

邊撚度有反呀
琴日先出post吹奏過佢喎

我完SEM啦屌你！！！

啲相有啲濛

又一日了
準備瞓

乜

諗緊瞓覺好定食嘢好

我諗緊同我老婆一齊食炸雞

唉屌 食嘢先

食乜

pizza

🍇🍇🍇🍇🍇

屌奶星勁耐無食

我同my wife食🍗🍗🍗了

what

what乜

好撚肚餓

仲未食?

等緊佢送嚟

趁有時間打個丁先

食嘢先

又話未送到?
masturbation 5mins is enough wor

要瞓了

表白❤️❤️❤️

表白溫溫琪琪❤❤❤❤❤

ready to sleep bird
btw did lau g have more wendy and seulgi photos?

煲緊劇 晏啲先

give you an hour time
I need to fap them

伸手黨

then you give or not give ar

No

if you not give
then i j my wife

真係丁死我

吹下水 ，突然情緒低落 想叫下春

why唔開心牙

突然間嗚哇 可能呢兩日放假咁岩無出去訓得太多 有種無力感 好耐都無試過

我同你相反出得太多辛苦死我
之前出得太多 我摺咗係房幾個月

唉 唔知做乜 應該聽日訓醒無事
睇乜好？

放假落樓下公園行下散心啦
我追緊她的私生活 幾好笑

我追到最新啦，男女主都好能正

朴敏美真係好靚 btw好唔好追x101

勁索，不過佢金秘書個陣先係全盛時期但男主真係好能正 好小覺得呢d中佬型係正
101追啦 年度盛事黎 我日日j緊

之前影既牙現

城市獵人個期靚到撲街！！同李敏鎬勁襯
我鍾意abc男多啲 類似始源個種

你有去？

無睇城市，但知佢拍完同李敏鎬一齊左
佢拍親每套我都覺同男主好襯
近期女演員黎講最鐘意係佢

佢 朴信慧 孔孝真超中2佢地3個

Yes牙現係咪仙女

佢真柱飯 你假柱飯

好想見佢真人 聽講今年有con

收嗲

加埋牙現都係姐姐型
孔孝真有新劇啦

係

孔孝真姐姐好多 咩劇？

我忠心現現

同姜河那拍 但唔知講乜

姜河那又好能型棍

咪屈

但佢兩個感覺勁唔襯

同主君好襯

要金秘書定要孔孝真

我要牙現..

陰你唔到....

我專一現現

叫外賣

煮咗飯食

法國樓主真係一個好特別嘅人
大部分時間都好有內涵,好有學識
但係喺某一方面就好膚淺
呢啲算唔算係聰明一世,糊塗一時= =

=.=兩者無衝突

樓主呢種性格真係好正
就好似一個才子喺床上
用一種最單純,毫無保留形態
向住一個拜金港女發炮一樣
小妹都好想同樓主做愛

對唔住大佬(勝飯）

我要齊勝同現

勝同現一齊跌左落水你救邊個

唔識游水嗰個

兩個都識游水咁點

咪唔識救囉

唔洗

btw need sleep lu
想聽多首歌先瞓
有咩推介

Dean - instagram 深夜聽一流

sick ball
我有時會聽lauv, cigarrettes after sex, billie eilish, khalid
好舒服

曲風好正

算啦認真答
你應該出錯咗
如果兩個都唔識游嘅話
我一定會揀救你
因為我唔係一個膚淺嘅人囉

explain why

U on99

啱啱好520

Lucaus Festival full ver.

牙災把聲真係好好聽
痴線

屌你啦
讚你有內涵都要畀你話on 99

咁早起身
咁多謝你囉

屌我仲驚過你呀
無啦啦秒回
仲以為等番一頭半個月你先覆我㖭
btw我話中有話

你當我弱智咩..
係人都睇得出啦

我明示緊禾現真係好撚令牙

真係好型但笑起上嚟睇到我心都溶埋❤️❤️

wendy,seulgi最啱做禾婆
現現最啱做sp

我個心💘💘💘💘💘

禾老婆真係巧撚令牙💗💗💗💗💗

禾現幾時開IG牙
想快啲教佢牙

瞓lu

洗5洗貢令牙...

sappysappy

牙災正到

仲要把聲好聽到咸出嚟

入牙災坑係因為同6星才個禾結

甜到撲街俄刀想擁有牙災

牙災個隻小主動真係好能正

吊奶星呢條片睇到我春心蕩漾

敗筆係紅髮

留意到佢係因為呢次，真係完勝其他人

個期成隊造型唔係好掂
佢跳hush都係 佢唱+跳得仲好過missA同其他人

SM近年啲造型C都痴能左線

係rv啲造型真係奇撚怪怪
exo今次真係型到撲街！！

仲有N斯T 造型簡直騎呢
xo koko扑個期我都有小小頂唔順

Nct superhuman似行返舊exo個style
我頂唔順高高扑牙kai個頭

禾都覺superhuman 好old xo feel
仲有koko扑牙邊個頭 我濾鏡10尺厚都招架唔住

最撚似憎𡃁仔styleloveshot成熟style正能到痴線
嘩牙邊個頭係千禧年代東門個啲街邊大陸仔頭嚟

牙勝唔six貨𡃁仔style ，佢地依家佬味愈黎愈重個個都係咁操肌

係咪得我一個鐘意牙邊高高扑個頭

牙降咁重口

高高扑呢個頭真係撐唔落

廿尾嘅男人真係好正 仲要越嚟越man𡃁仔太bb
不過牙燦都係太mk

忘不了

牙燦近排練到隻手脾應該可以一拳打死隻牛

有無練埋隻腳先

又新一日了
今日要認真諗下吹奏邊個

好似無 隻腳好奀雞

勝利

呢個look令令

唔練腳邊好睇
都係牙kai正

是日精選gif

令令

牙swag咁夜仲未瞓

最尾嗰張咩嚟

家下1點幾渣喎

btw 今晚早啲瞓(認真)

seulgi bb filter

收啦
10分鐘後見

認真
有啲似我細個嗰陣

求圖

唔po

叫個pizza食

食厭咗

me too
想eat this

你個邊有無nando

屌好想食

有啊 但唔想出街

我都未食夜晚

我自己都試炒
先發現原來白菜都幾啱炒飯喎

想食咖哩

又悶又肚餓
完sem真係好難頂

唔好再講我好肚餓

去旅行
我下星期要去中東

黑埋今次
了埋心願
真心要瞓了

佐敦亞龍銅鑼灣惠記九龍城清真牛肉館

無啦啦去中東做咩
我暫時唔想去住 心好攰

躝

有無去過重慶大廈食咖喱

出trip 仲要勁能趕
完全唔撚想去 想留係香港

有 ，但印度咖哩我一般
鐘意食清真 / 巴基斯坦個種

中東熱撚死
諗起班中東佬就嬲

搵日試下先 好少出街

唉屌睇左天氣 最熱41度屌你老味不如一槍殺左我
不過d中東佬真係好有錢 個個好似印銀紙咁

我啲flatmate又係有錢到爆
完全唔知佢地點有錢到咁

瘋了 靚到咁

靚得好誇張

好屈機既老女人

30都未到 未算老

吊
禾婆珍系巧能令牙

我覺得佢唔笑嘅時候好有型好有味道 , 有無啲唔笑 / 甚至係黑口黑面嘅相呀

拿

緊係有

瞓了
我覺得現現笑令啲囉
krystal就相反
西面正撚到

邊會咁早瞓啊你
Krystal西面真係世一

唔知點解
現現唔笑真係冇咁令
btw真係瞓啦

佢嘅笑容真係
所以女仔笑得靚加好多分
早抖

goodnight bbg

戀愛現現❤️💓

嘩我彈她的bra帶

幾時開六月牙= =

推完呢個先

推到1001

點推呀
邊狗又俾人bam咗
唔係搵佢搞最方便

慢慢推

再咁搞法呀
7月都未推完

有咩所謂

你話點就點la
bbg

好撚悶

又悶

無野做

fap下女lo

你個腦得fap女？

係
唔通煲劇咩

你人生好苦悶

又搵唔到啲咩新嘢做

我搵到

fap女

……………………
邊個

你

痴線啦你
戀童癖
我得中一咋
仲細過張元英= =

仲正

認真
其實我好醜

我都好醜

你似邊個

啲人話我似世勛

咁啱呀
啲人話我似牙現喎

不如我地一齊啦

好啊
我成日都ff sehun同牙現炒飯係點

我同你炒飯咁咪知係點

我a0小害羞

我情場老手唔使驚

你唔驚衰十一?

引渡條例捉我啊笨

唔好再提引渡條例
我睇到都想作嘔呀
多到

69出唔出

唔出
btw
比個選擇題你
假設你喺香港
6月9號rv會舉行佢哋唯一一場喺香港嘅演唱會
同遊行撞時間
你揀邊個

遊行
con可以去韓國睇

遊行遊完冇用
白企幾粒鐘
而且多我一個唔多 少我一個唔少
晒氣
倒不如睇禾現

on9

收啦
追星>>>>>>>政治

既然啲嘢改變唔到
就唔好嘗試改變啦
雞蛋係永遠鬥唔過高牆架

肚餓

你食咗我囉

唔夠

食埋白菜囉